有冇人養緊/過挪威森林貓

有冇相分享一下

好想養你... 可唔可以俾我養

你幾大先

廿中

你預萬幾到2萬

有冇貓舍介紹 話說台灣運香港貴唔貴